【形象插谷底】受妹妹偷食人夫連累 黃心美做豪門新抱夢碎

黃心穎上月爆出偷食人夫許志安後，兩人形象跌入谷底，連帶心穎的大家姐黃心美也受連累，兩姐妹的負面情史被人再翻出來，有說心美與富豪馬清偉和薛芷倫所生的大兒子馬桂烽（Justin）之戀情已經玩完。原本Justin的父母都是很開通，對兒子的感情事很少過問，縱使37歲的心美足足大兒子10歲，是典型姊弟戀，雙親也是隨他們自由發展，直至安心事件持續發展下去，Justin似乎也看清一些事情，再加上家人的意見，他開始淡出這段感情。
黃心美於前年被揭與擁有百億財產的大生銀行家族後人馬清偉大兒子馬桂烽交往，並且有結婚打算，Justin絕對是城中筍盤，只要這段感情經營得好，她隨時有機會嫁入豪門。而事實上兩人感情原本發展得挺不錯，但後來發生安心事件，輿論一片譁然。黃心穎兩姊妹的舊事被越揭越多，令外界重新審視她們的形象。昨日問到Justin母親薛芷倫是否知道兒子與心美分手傳聞？她回應說：「我唔清楚喎！你哋等我了解下吧！」
後來再加上形象設計師張學潤，透過社交媒體爆料，稱香港某電視台的女主持人，入行前曾在外地搭上有婦之夫，人妻是舉目無親下嫁到遠方的香港姑娘，事發後已打算離婚。但她還沒搬離傷心地，小三便已急不及待搬到男方和人妻的家裏，並且將人妻的所有物品都扔到屋外，讓人傷心欲絕離開。
文中張學潤又表示，當年的小三和其姐妹，都相繼通過不同渠道進入了香港娛樂圈。不少網友覺得張學潤所指的「小三」似乎是黃心美。究竟是不是網友所說的黃氏姊妹花尚不得知。但事實上和妹妹比起來，黃心美的情史是很豐富。據悉黃心美曾有過一段婚姻，2015年她與台灣丈夫Thomas離婚，結束10年的感情。

兩姐妹一鳩樣

馬明近日咪話唔會再揀貪錢港女

小個記者老母三

全家都去死就岩....依一家女人係雞

咁姐係真

似係借機會飛左條中女

呢件煙鏟

賓妹二人組

呢個唔係棄婦來咩

樓主喺蘋果做？

即係瞞住現任結過婚？

返頭嫁？

黃心美暗寸馬國明老：唔用年過半百已好好

記者笑指心穎出嫁就會搬出去，心美坦言妹妹今年才28歲，有想過28歲結婚是否太早：「我唔介意佢爬我頭，我婚都離埋。我當年結婚都係28歲，以我經驗嚟講，唔好28歲就結婚，我當初結婚都唔知為乜，等佢腦囟生埋先。」

記者指男方已經一把年紀，不能等太久，心美即抵死地說：「你哋唔用年過半百呢個字已經好好。」

壞咗咪年過半百囉

睇佢做節目啲神態都知佢係港女格架喇

可能中出即飛既機會係屬於壞左而唔係佢

37歲搵邊個接貨

37 個樣咁後生

未必關佢個妹單嘢事,借D意姐
不過37,又離過婚,要搵人埋單真係唔易
陰功

後生，我覺得佢殘到仆街，但係有啲人覺得佢仲正細妹

陳法拉37歲再嫁
嫁法國型男，高學歷、有錢靚佬

後生？我覺得佢殘到仆街，但係有啲人覺得佢仲正細妹

陳法拉話哂都係幾個選美冠亞軍
黃心美差幾皮啦

縱使37歲的心美足足大兒子10歲，是典型姊弟戀

攞法拉同而家D選美選手比真係侮辱左佢

黃心美好醜樣
唔明點解有d男仔會話佢靚

咁撚串

可能係男方屋人借題發揮逼走佢姐

屌過咪算lo
真係俾件37歲失婚婦人 入門咩

以前每次有po講賓穎 都有人話佢家姐正 真係唔明有咩咁正 馬嬲咁撚樣

無記錯有位巴打係大生銀行家族
仲開左你問我答

成家都係雞

成家除左個老豆全撚部都係臭雞

抵撚死啦
成日扮到自己知性大美人咁 個鼻明明又大又柒
兩姊妹都同靚字扯唔上任何關係

之前 全民造星 個post 開咗十幾版, 有好多巴絲都話黃心美正

連登係咁 食開屎既

佢個眼妝好似10年無訓過教有既黑眼圈咁

有次搭地鐵見過佢真人
好遠咁對我傻笑住行埋黎
好濃裝...唔靚

睇唔出37...

人地大生馬家係貴族嚟

冚家剷泥齊種樹

其實佢有乜新聞價值又老又殘又港女

又唔係咩明星

埋倒百億闊少身，都好本事

黃心美啲護主狗唔見晒

前viutv 藝人

自己老過條EX 成10歲
唔用婆孫戀呢個term已經好好

長期似溶咗眼線咁

佢同賓穎一齊住
佢會唔知老鼠安單野？
可能3P都玩埋添

大仔個樣話46都信

成個女版陳浩民咁

去大陸做雞吧啦

抵啦死煙剷

佢兩姐妹唔化妝個樣應該好普通

Nelnel總算幫朋友報左仇

Justin愈睇愈似馬明

仲好意思話人年過半百
自己咪又係失婚中女

好波呀 呢幾姐妹又樣衰又姣又以為自己好靚 周圍R佬 歌影視成績又乜7都無, 全部喺娛樂圈消失最好

死臭閪

前任係台仔
叫Thomas

笑人老, 自己都係老女人啦

唔講唔覺, 一講就好覺

邊有女人唔貪錢

呢樣真
第一眼睇算幾靚
屌你 再望真d 殘到爆條女

抵啦
美 ? 邊撚道美呀 ? 睇過

陳漢典仲似

好人好姐會失婚咩 緊有原因既

打手黎

老雞點會有人要

法拉有內涵好多啦

一個累全家系列

香港仲封建過清朝，細妹與已婚人士接吻，家姐被認定是淫婦

一人一單 累全家人

今計劃個仔
胡惟庸個子
黃心穎

題外話 大生銀行係香港仲有乜業務
得中環一座總部同其他物業收租？

錯失左呢次機會 可能得強國土豪會接貨

或者d記者想比人屌老母呢

ching 你驗下眼好wo

有說①心美與②富豪馬清偉和③薛芷倫所生的大兒子馬桂烽（Justin）之戀情已經玩完

即係點 三個人嘅仔？

黃心美好醜樣

有錢做乜要揀個又老又整容既女人

有說 <心美> 與 ＜富豪馬清偉和薛芷倫所生的大兒子馬桂烽（Justin）> 之戀情已經玩完

正解：A與B 之戀情已經玩完
娛記寫得唔好

我自己冇睇清楚

佢老豆咪臭鴨，唔係點教d咁既臭西港女出黎

28歲都腦囟未生埋？弱智㗎？

點睇到佢地係貪錢恨結婚
定assume係女星/女人就係咁

明明一個係搵老鼠安玩
一個就鐘意同高大靚仔一齊

Welcome to C9 Class

但心美好似係反諷 串緊啲記者喎 邊忽串馬國明先？

我都覺似無30 喎

下 醜樣 會唔會係咁？ 對眼淫到 鼻口又唔係心穎咁柒

真係好撚似

法拉未致於要同賓姐比掛

張單等我埋

馬騮嚟講係幾靚

so mean but I like it

咪當執到, 終於認真女人係雞既事實
你估真係愛你咩, 貪你有錢only

黃心美有種老雞feel

論外表 法拉贏
論才華 法拉又贏
論內涵 法拉再贏
點同心美比

直頭好眼力啦

佢兩姐妹落妝應該幾唔掂
佢兩個個眼妝勁濃

仲要特登去讀演戲定咩喎
會增值自己呢下已經同d有d名氣就覺得自己好撚威既垃圾藝人高下立見啦

個女人大10仲要離過婚, 個男既都叫有錢人有頭有面, 如果個阿媽咁都唔出聲唔係開通係叫on lun 9.
37歲生仔都成問題, 又唔係咩新鮮蘿蔔皮名門望族, 只係一個普通中產, 普通竹門對竹門既人都會諗下啦, 仲要成家女人都有問題, 點會娶呀

前夫 thomas

係n手西

食屎啦佢 囉法拉比

睇過臭西都知有問題啦 唔係點會比人飛 同果個咩九貝兒一齊做棄婦啦

全世界都知佢地係

人生有幾可睇到黑人憎既人仆街，仲要同一時間兩件

太似心穎

黃心美呢單嘢計其實無回應過
另一個嫁咗澳門有錢佬既黃心妙之前仲駁咀
得翻三家姐最低調

駁5刀

陳法拉家底學歷履歷都係屈機
個法國佬都好似好撚猛料